瀆個自 瀆個自 逐次累積

扯得起 扯得起 留下回憶

Chok兩Chok 似心癮 留下餘溫